［PC/PS4/Switch］Fifa 20 Career mode 討論區 1

官方實體版：9月27推出

G持

快出 瘋狂日打

課金地獄

ps4用家表示：屌你地老母仲要等成個星期

I know that feel bro

聽晚11點第一輪開波

Ea access聽晚有得打

聽晚幾點?

要earlier acces 要課7舊水
狗也不買

有冇巴打開左波啦？

課一個月就得喇
其實origin官網中文版q&a一直都寫得好清楚訂閱個玩法同計法
唔明點解咁多人問

今年改左D乜?

佢哋係ps4嘅ea access
不過700幾差唔多夠買兩次
應該唔洗咁貴？

Ea access $39個月
Ea access都有q&a睇

提提大家
switch版係gameplay上係完全冇改變(除左波衫)
同冇街頭足球所以強烈建議你唔好買

仲有4粒鐘！！

電話無啦啦收到個sms話咩Your EA security code
但我乜都無禁過

係origin join basic一個月
今日都有得玩？

CST 11:00 PM 唔係等於香港時間聽日中午12點咩

Origin寫19/11 夜晚11點喎
記得上年都係夜晚玩

Origin Access Premier發行日期：2019年9月19日晚上11點00分 HKT

收到巴打，轉頭見

ea access即係點 ps4

Premier唔係早3日玩咩？
即係24號

24號係本身買冠軍版/終極版就有嘅優惠
再買premier access就19號 好似係

唔怪得啦
要兩個一齊買
我都係等24號join佢個basic再買standard版算

究竟sofifa最快可以用幾多個鐘update到個網

PES係衰在冇版權姐
呢個死症黎

主流係FUT同pro club
好難單靠career mode發圍

我都係
始終細細個玩ML到大
玩FUT我不如玩電話手機GAME抽卡

其實我都係
不過鬼佬FUT主宰潮流
其實睇youtuber無限金錢開卡包係幾過癮既
我好似佢地咁有錢既都可能會想玩

入game

Goooooooooo

只玩career mode

其實連登好多巴打都係
你見fut個po 推得幾快就知

PS4去邊DOWN?

呢幾年 除左hunter同cm 就冇玩過其他
今年試埋個新story mode

要下星期先玩到
希望有巴打可以放啲圖上黎J下毛先

唔知點整Lampard先最似樣

ea access唔見有20嘅？

應該未必得 佢唔似2k咁可以自己微調
不過YouTube好快會有d鬼佬 整樣既教學

唔知有冇得中途改

每年只玩career mode留名

正 可以

點解你會覺得手機抽卡game會好玩過fut
我係調返轉玩垃圾手機課金game我不如玩fut 至少多好多野玩

10小時試玩開唔開到隊玩career mode?
到正式會唔會冇咗save

其實都未更新完
Zappacosta仲喺車仔 歐聯小組仲係上年
不過玩住先

毋忘上年玩咗一排先出第三波衫

係咪要join d咩先有試玩？

fifa年年出一隻
出左下一集今集晒時間晒錢砌個隊波又無用
同埋啲活動踢到好似返工咁
由其星期六日一日最小踢12場

oh i find the answer

今年都仲係無得用原本領隊樣?

可能有 不過至少唔洗用上年嗰8個樣
不過提早開波都係過下手癮
轉會 波衫等等其實都未最update
大部份冇第二作客 山齊士仲喺獌之類

仲未換曬會 呢下真係on99
咁少野都做唔好

可能依家未叫正式發行掛
27號應該會update 我估

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

如果呢個係最終版本，ea收皮
我個球員23歲踢左一場，拎8點幾分
踢完之後overall -1，但係能力值無變

跟住球員對話又中bug，不停咁彈返去某個球員對話，睇唔到其他人既對話

咁即係有冇得保留個save

有呀

thanks

Diu
呃9人比幾十買ea access
果然狗改不了吃屎

EA access = Beta test

係
仲昆你課多40史
幾識賺錢

玩ut 先要早玩

冇玩幾年
呢個po d熟人唔見哂

仲有ut 屈你要早開

歡迎加入 公測試玩版

玩career mode禁快開做咩
我仲玩緊上集
一開波又要幫ea做公測
年年都on99

得玩ut 先要早玩

呢家當玩公測都唔介意
最怕其實呢個就係最終版本
然後要到11月先fix
咁食屎啦ea

Fifa 只會理ut 玩家

未
update到8月2

正式版ai如何
Demo果陣玩legendary d ai都係行行企企眼神防守
連利記都冇逼搶 打ai完全冇難度

係
冇課金就只係一隻狗
求其改D垃圾出比你玩就算

+1

可唔可以講下fifa同pes個career mode有咩分別 ps3年代開始已經一直玩fifa冇玩過pes

lm先

幾時有陣容更新呀屌

正式

d face scan整晒?
見人玩巴塞 de jong arthur都仲係假樣

巴塞不嬲少架啦

今集編輯球員咁煩
想幫所有人換緊身衫好嘥時間

賽後訪問可唔可以唔好影響士氣
咁即係冇得揀姐
利申 唔理

今集係咪無祖記？有無辦法改

PES獨家波衫同隊徽

佢個匯入臉孔點用
無球員比我揀既

同問 想整林伯樣呀

抄曬id同名
成班實體撐警狗

下年買返VVD吉盒算

我都係 數位其實好方便

其實係

痴撚線個CM可以多BUG到咁

個賽程仲係咁撚on9

Fifa買實體版有咩用
又唔會賣返出去
利申ps4 switch pc啲驚全部買數位

希望27號正式推出會fix好d

之前宣傳果陣又話d球隊唔會再成日出後備 會盡量跟返rating去出
仲有個dynamic potential同morale system好似有唔少破綻位比人玩bug
賽程/積分榜呢d點解可以倒退仲衰過19
好多功夫要做第一日都好難期望會fix曬

儲碟

儲碟+1 但都忍手
尋日曬咗幾粒鐘自己幫d隊轉會過住手癮都唔撚益狗源

睇左外國youtuber
阿仙奴仲係未有歐霸號碼
仲係用緊英超
cls垃圾ea

應該係PES有阿仙奴個版權，所以FIFA唔可以用球會字只可以用英超字

比你估中
49000都係冇字
笑撚死

終於明點解垃圾ea淨係推車狗，猁狗出黎
原來得佢地係用歐聯字

因為我記得利記上年仲係PES旗下，打歐聯都係用英超字

老老實實唔係佢地球迷 有咩所謂

屌你老母pes
屌埋EA老母 俾PES拎下一隊拎下又一隊

ea拎左市面上8,9成既野 比pes搶少少姐
其實最好就兩家share 唔好再玩咩獨家
呢d獨家鬥爭蝕底既永遠都係玩家

巴打講得岩呀
唔應該用獨家球隊做賣點
應該真係從gameplay方面兩間鬥
如果我係祖記球迷今季真係唔知買唔買fifa好

咁人地做生產 唔係做善事
2間competitors 點會share 資源

有競爭 先會有進步

pes都話冇乜資源難進步姐
fifa有鬼進步咩 我最多謝佢係呢兩集加左好多西甲德甲人樣
除此之外都冇咩大功績
事實係塊餅比fifa搶得太多 老老柒柒連有競爭都談唔上
EA已經賺咁多錢 拎多d出黎投資落offline到啦

如果pes有晒版權
fifa一定唔夠pes黎

到時兩隻game既生態應該會好有趣
起碼逼到兩隻game都會進步唔敢偷懶
不過都係ff下好喇 有生之年都未必會發生

ea既進步資料放曬係ut到
所以我地玩cm既享受唔到姐

ut都比人屌緊啦同埋係叫做比例上最多資源投放左落ut到
作為市場上差唔多可以話一個玩曬 賺咁多錢 玩家既期望根本唔只呢d

做人做到你咁自私
拜仁冇果陣睇你會唔會屌鬼

UEFA版權太貴
PES一冇再簽就簽到MU，祖仔，拜仁

第2年多錢到唔知點用

d 外國yotuber 屌曬鬼話又係場場6：4
5：3果d比數

莫講話cm
單係gameplay好多問題
接應傳球即射波，個波係會穿過做支撐果隻腳

笑死 賣廣告

Pes D AI 好癈

今集難打咗好多，好易甩波，電腦㨂截又勁咗

利申玩EA Access

我都覺可能太耐冇玩未有手感
特別係防守好易比人過 射門又好易比人封
不過踢落同現實車一樣跌跌撞撞就算

真
FIFA 20都係FIFA 19.5

D動作好撚膠..
都仲係未接受到

我都覺得pes啲動作好奇怪
啲手手腳腳好僵硬
樣就一半半啦 有版權嗰隊會似過fifa嘅
波衫嗰啲可以insert返userfriendly過fifa
但我比較唔鐘意ML個操作介面 尤其轉會
不過論創意好似係ML多過CM
所以打和啦Super 玩開邊隻就繼續玩

呢樣又係

pc先可以改

個dynamic potential會唔會整到我成隊跌
集集用開22條友輪住出

第一年轉返PES
CM玩左幾年真係無咩大改變
永遠等佢年中幾次UPDATE出新樣

其實係咪fifa21就執意甲d人樣
一集執一個聯賽？

我09-13都係玩pes (13玩咗3年)
印象中轉會隔年鳩一次 12定13應該最好
有得自己set錢 今集好似只可以較條bar
另外仲有fifa一直都整唔到嘅買斷條款
不過冇啦 已經係fifa嘅形狀 走唔甩了

你當係
每集執1個FACE SCAN就當新版出
內容0變動

今集係咪太多漏洞同bug
23號都唔update俾24號入game既人
Ea好似使緊deadline fighter咁

即係原來EA個so called earlier access只不過係beta版本

係鬼 預購 完 都係同一個黎
唔洗再down 過

Beta既glitch執到呢家都未執完
今年真係太廢
個波會穿過隻腳呢d咁明顯，咁都出到街

正式出之後會出一個update
到時啲轉會 波衫先會齊
早玩係過手癮同比online mode拎著數
所以被叫做beta版

明明一年可以做得晒
分左幾年嚟做

唔關多唔多事
本身開放早玩都係掠下水姐
又有錢收又有人免費test bug
其實我預咗27號都唔會即刻有update

咁點樣解釋咁多glitch?

ea己經望透左全世界人都係屌完又要買既心態

起碼都10月先fix到小小bug

解咩釋未正式出發售所以咪唔fix住
依家道理上冇得話佢唔啱架喎
當然佢哋為掠水出隻未完成嘅驚係賤格啦

上年好似都好耐先加第2作客
龜速玩 差唔多玩完一季又要重開
但我見人哋啲片車仔有件黑衫嘅

佢一改又要重新開SAVE,對玩CAREER MODE 既手足好唔公平
雖然佢班target customer係玩UT課金班友

其實波衫同樣唔會影響個save
唔知點解要重開先用得
有啲小將某幾個save會踢到識飛咁
重開又變返廢
好似依家我隻mason mount好雷

隻game整左年幾都整成咁，街場足球係冷飯
唔關賤格事
係垃圾

UT班友 係咪都9課架啦好撚有錢

但我都年年腿張開
對我嚟講冇驚襟玩得過lol同fifa
Mhw apex pubg呢啲都係跟風玩一排

係
佢地養到EA肥曬
EA直頭唔憂做

自己上年都有課幾百 但真係唔會再課
打到個人脾氣都差左
年年都要課 都大把人玩 真係cls

有條友課皮幾 cls

UT多人玩因為d勁人係哂UT度
佢哋覺得電腦legendary/world class都係低能仔

咁又無錯 單機電腦真係幾廢 ut電腦勁好多

有錢就是任性

一定有D富二代既

都係
FIFA 既電腦真係好撚廢....

儲碟+1
打算買數位版之後再去外國買隻黎儲

想問下知唔知ea access果10個鐘 淨係可以玩到今晚定27號出之前都得？

笑撚死
上年D CAREER MODE BUG又係出現返
BIG 6又係踢到排十幾位

食家個save踢完7場鏝19 阿18

係咪又係成日出後備

點買得落手

正式果日會有patch更新

聽左幾多年

你可以唔信

Bug就一定會fix 係唔知咁多bug幾時先fix完姐

19 好似差唔多聖誕先fix 完

積分榜同成日出後備果個bug好影響遊戲體驗
希望第一日會fix到先

真呀 打左5 6場已經領先d big six 6分 曼城係榜尾 真係無乜心機玩 單機電腦已經唔勁啦

switch 版有未？？等dl

己經有youtuber 教左個gameplay setting 後先玩

姐係點 有冇片睇

今集係咪都冇得改球員年齡，
阿朗美斯果啲又係玩幾年退休
然後重生得個膠樣?

呢個指定冇啦

由02wc開始買冇停過，
人大左已經冇咩fd仲有玩，
單機再唔改善真係買唔落手

球員退休可以做教練,算唔算係改進

雲加有得落場踢就有

算啦
career mode 玩左咁多年
史篤城都踢到巴塞咁
冇自已隊風格 悶到西

Ching 呢句真
Ea 全副心機淨係諗點搞好ut

因為UT先係佢地既主要收入 有得課金

係
其他鳩做加下d 新face scan, 球場就算9數

襯住買左數位fifa 等到正式出
上左淘寶半價買左隻pes20試下 (pes12之後無玩過)
Pes20ML 反而多變數 Gameplay又會有好多狀況出現
真係要猜波做波 難獨扭 ，仲會有啲碰撞 失誤

而fifa咁耐都係節奏快 可以一個人不斷扭 扭完就射 唔洗點組織

Ut都唔見得搞得幾好

有人課就得喇

點解無得改球員位置？前鋒冇得揀lw rw，揀就左右一定係lf rf

大把人肯課
年年reset

face scan都係求鳩其
pro club 年年薯仔server

阿記個PEPE連真樣都冇

之前冇踢英超咪冇真樣囉
今集應該會後補 英超有特權

上年PEPE踢法甲 UT都拎過3-4張黑卡啦
今年仲要破轉會費記錄都冇

呢個以前winning都有 唔知近幾年pes仲有無
唔明點解唔俾人較歲數
其實都係單機撚想自high姐
同你個ut無衝突架

燥撚到
Ea 班撚屌都唔知係咪猁狗...
阿記勁多face scan 都冇

阿記同pes合作

想知集集UT 扔好多錢落去玩係咩心態？ 又唔會繼承下一集 每集都Reset

未對到
不過fifa19季尾鏝已經瘋狂做下游
然後對我嘅時候又會變返冠軍級數

巴打咁睇唔開呀fifa20 switch=fifa19 dlc

Fifa mobile都年年有人重課落去

幾時先有高手教整啲教練樣
我整林伯點整都似啲假樣球員咁

相似度0 無謂獻醜啦

19玩車唔知點解無練過mount都上到90

又諗起19車有kepa唔用 用blackman

冇左右翼玩 得LM RM
唉

好似話連街場模式都冇

我已經盡咗力

到左12點係咪會更新返d轉會
定要等到27號

27

有冇邊個現役似林伯
可能可以試下匯入

直接退役 半季巳經可以教big 6

唔明點解唔可以用返e家個領隊

直頭一鳩樣

我都鐘意以前winning 重生人

第幾季 點解可以咁廢

d 陰影好撚on9

咁都要球員mode有林伯

算啦今年唔洗用嗰8個樣叫做有進步

你又岩

倒數4日

倒數8分鐘

玩住先反正都唔知27號會唔會update
我自己玩車都唔會出zappacosta bakayoko等等已離隊但又未update嘅人

唔差在等多幾日算啦

唔係11點咩巴打

一定update

無記錯係21/22

12點

當住會先
我19開始玩冇理由等 當練定手感同試戰術

19號同27號都係11點喎
同埋樓上有位巴打好似都係今日開始玩
佢都玩緊了

入得

下點解？試下重開origin?

或者重開ps4

準備入game喇手足！！！

以我所知basic同standard好似冇得早玩
正常你應該27號先開到驚

On9 隻game都做好左就好心出埋更新喇屌佢老母

I was watching television and got sidetracked into browsing this forum. I want to play this game but my PS4 is out of commission by broken hardware

嘩屌
我由14定15開始已經埸埸波都係揀overcast, 一係就夜波
真係頂佢d 陰陽球埸唔撚順
巴打你呢個仲撚難頂

比足錢早三日玩都唔撚更新埋d野 屌佢老母

Fifa 19 career mode近乎0新元素 今集有d期待

佢老母臭閪,玩左兩場已經想del game
成隻垃圾
同19冇分別
又係場場7:4,6:3

電腦依然咁廢
場場大炒

睇定d 等埋day1 patch
demo果陣d ai都好廢 加速變向由後場可以帶到去對面禁區

情況類似咁

直頭一鳩樣
等我仲課左早三日access 屌
呢隻咁既垃圾,真係買標準版都嫌貴

正式版 key wrap up
1. Career mode, 依家big6, 強隊大戰必出廢陣, 成績完全不貼現實
2. 依舊屈速玩曬.場場8+交易, legendary 電腦極廢
3. 轉會未更新
4. 波穿腳bug,

你地開唔開適時

其實我一直都嫌fifa打ai唔夠難
估唔到今集係刷新記錄
仲有果堆bugs 你話ea唔係特登整出黎都唔信啦
樣樣野都係反效果 big6變中下游 成日出後備
喂 一樣半樣我當你唔小心 係巧合
咁多樣野加埋就真係特登架wor
想逼死班offline玩家咩

電腦咁廢真係唔想買

屌你Ea係咪諗住大衛高柏飛變魔術
一個day1 patch fix曬堆bugs拯救世界 將劣評扭轉

建議你唔好咁期待

打利唔出Alison，曼聯唔出martial，曼城就踢到榜底，戇鳩到震，曼城個陣比真人用場場大炒喇

改下數值啦
我19改到限制住自己 場場3:0 2:1左右

除左多左記者會廢up同sim match直接sim之外唔知有咩唔同
球隊士氣又冇影響，入到去用車家場場大炒，想像唔到用曼城會炒成點

控制到gameplay 控制唔到ai...

我唔開 唔想重新習慣新野

屌為左要真實d唔通要改到shooting error 100咩，佢個ai廢到痴線

咪就係，個AI唔整難d，唔通要我地個個改哂d error做100咩

如果覺得自己太易入 可以慢慢執電腦個防守
我記得我教到電腦個龍係90

唉
仆街
仲同個fd shared 左貴版
依家血本無歸又冇得賣出去...

我主要教電腦既防守同進攻走位之類既野
error果d冇執過

淨係見到猁狗,鏝狗榜尾
倫敦打比收主力出第三龍就想賣game 啦

唔出主力 真係好撚on9
官方講到明fifa20會改善ai出人

望就望佢27號更新生性返

咁有咩意思，最難都要較咁多野

冇計啦 垃圾ea做唔到野
唯有靠自己等自己好玩d

Slider係有用 但唔係用黎比藉口ea整隻垃圾ai出黎
佢整game應該係base on所有數值都係50既預設
其實最好既版本應該係全部50既情況下玩
然後再根據玩家喜好去調入面既數值
而唔係預設之下都已經好差然後要調d極端數值去強行改善
如果係咁姐係隻game好有問題
同埋堆bugs例如出後備係slider完全改善唔到
另外行行企企任你跑既防守都係根源問題

Ai出人明明係當初宣傳career mode既feature之一 點解要呃人呢唉
知佢一定fix到 但仲有好多其他bugs
我擔心係要用幾耐先fix得曬
同埋個ai難度問題

佢19 個難度係屈鳩你必入波
而唔係真係勁咗
例如d 波下下one touch 彈到禁區頂再背身180 first time shot
過頭波分兩邊又係控都唔洗控即出 再屈你頭鎚

好嘔心

等數位版，不過仆街EA 例牌唔會攪好career mode

想知20 仲有冇瘋狂收到出價
但又永遠賣唔走後備呢個bug

對親利狗佢都出米勞列

外借咗唔可以續約

外借咗又可以對返原本球隊

Ultimate難度一啲都唔難，最難係clean sheet，電腦一定有方法入到波(如果佢想)，點屈你都講咗，彈彈波或者必入頭鎚，但轉頭你又輕鬆入返幾球，變咗場場大手交易

但其實EA唔係hea整ai，UT入面啲ai係勁好撚多，即係話佢特登唔益你單機玩家

已經唔係多新嘢，仲要連講明會改善嘅都冇做，EA真係垃撚圾到

d轉會仲未update好

正常

有賣唔走bug

屌 仲有咁多bug
仲買唔買好

係咪應該繼續玩19算數

冇買既強烈建議玩返19
基本上fix 好左既19仲好過依家隻20

聽完你哋講攪到想轉會pes

Based on 19出dlc好過
年年提早入驚都係要等大更新

我都想轉pes，dl左demo，發現同19一樣

尋晚玩左3個鐘,玩撚到成肚火
隻GAME根本就同19冇分別, 19既BUG全部出現返係20度
D 強隊全部排榜尾
一屈速就一個爆贏曬
場場都大炒(LENGENDARY)
其實咁樣出隻垃圾不如唔好再做比第二間啦
又要死攬住D LICENSE 玩獨家

等埋day1patch先再屌鳩ea

24號都唔出day 1 patch
好彩今年明智買左普通數位

滿心希望，聽完后帶點失望，而家認真考慮pes出德甲patch就轉會，睇pes gameplay 打ML好似好正
利申：fifa只玩pro club 和 career mode, pes對上一次玩ps2年代

玩咗12年fifa，今年轉pes

持有19 係咪可以唔洗買20

當見到fix 19 啲bugs 都當賣點嘅時候,你就知ea根本就當啲玩家係食屎狗
20 啲bugs 可能又要搞一大輪都fix唔到,留翻fifa 21當做賣點

係
唔洗買

咁day 1 patch係以正式發售日起計嘛

懶得整pes option file
但master league又好似正過 career mode

用朗尼美職重係19年1月
即退休只可帶隊美職

只可以帶退休前既聯賽？
咁牙朗咪淨係可以帶意甲

應該唔關事
係睇你果陣有冇隊OFFER

我直接跳到七月
美職隊隊都揀得 重有荷甲

我又覺得cm真實過ml喎，最少買賣啲價錢，單位都跟現實，ml就好在有再生同經典人用

用山狗 掛靴
教諾域治

年年屌你班仆街就年年買

今年有得用球員樣做領隊
堅正

狗改不了吃屎
岩岩玩左季德甲
賤皇拜踢到降德乙

唔係 用E巴得一隊美職
用保方 有意甲 德甲 法甲

試埋轉會 再退休

Pes入option file都係幾分鐘既事姐
不過始終都係輸球場同比分牌界面呢d 氣氛差好遠

其實想用列貝利
不過仲未update

如果pes係同demo一樣，我就唔使諗即轉會
但pes post都有人話game play唔得，變返同以前冇分別
好難揀

點揀好呢，買邊隻好

我覺得pes正式版差過demo一d 但都係合格既
起碼ai係有挑戰性 但同時又會有d劇本
但如果fifa搞唔掂堆bugs同提高返ai難度 根本冇可能玩

普通玩career就standard
玩埋UT就champ/ultimate

佢應該講緊pes 定 fifa

........

正路就pes
死忠先fifa

haha，心係支持fifa。因為玩左太耐同理有波衫有歐聯。

咁睇黎都係轉會算

睇埋day 1 patch先
外國都有好多人瘋狂屌緊ea

好，等各位滙報

諗起以前pes 球員mode 係好玩

不過冇版權真係唔會轉返過去

但濕鳩EA 又當我地地底泥

真.day1係27號

Patch 1 多數垃圾update
唔好抱大期望

公道d 講
有版權既pes 可能又做返hea d
始終唔洗花太多時間搞球衣之類既野

預咗啦 應該搞掂哂轉會
但波衫唔樂觀

波衫都係第三球衣姐

轉啦, 我12年轉FIFA今年都返PES
EA都唔撚理啲CM玩家
其實CYPES有德甲PATCH架啦
WEHK就過到一兩星期整合埋CYPES再出大PATCH

入PATCH真係算方便
係入經典人今年無一個制放入ML
結果用半個鐘到COPY啲人

同買iPhone既道理一樣

上年經驗要重開save先用到
例如我用車打伯禮頓 主藍客白都撞色
第二作客就好重要

想請教下，switch版 fifa 19同20，係咪只係update左球員資料，其餘完全無分別

其實我未入過patch
又好少開電腦
個file本身幾大?
可能要去買usb手指

你PC定PS4
其實都係幾十MB FILE唔洗專登買

喺pc download patch
再手指去ps4

PS4既話因為改唔到好多野所以唔會好大

今年就唔買fifa，下星期等出pes 德甲patch就入手

我上ea網講係

明白
咁等埋德甲有patch先一炮過入

屌垃圾，慳番

每次update 都係要重開save

Ea=hea 做

有冇歐聯歐霸patch
有既即時轉會

hea到咁黎掠水，我玩番19都夠洗乜買20

佢就係睇死你班人在意佢有版權年年都買佢

Cls

其實而家switch同ps4如果玩career mode有咩唔同 除左畫質 諗緊雙唔雙入出街玩

要玩兩個save 無得玩同一個save

巴打 你都打得好快wo
2，3日就一季

收到訊息，FIFA 20到貨了

PS4 $368
SWITCH $308

FROM : 電玩直銷網

無咩所謂 最緊要唔好無左某d功能姐

冇人會買實體
慳返啖氣

SIM左3/4
拜仁輸比史特加3:0
笑撚死
EA隻垃圾,年年養埋班垃圾腦裝屎

今年祖記用假名好唔慣

出去買

你們買左幾錢?

唔好益間仆街代理寶源呀

睇吓EA幾撚CHEAP
19已經SCAN左西咸班人
但HOLD起唔RELEASE
垃圾

人氣王賣緊 快去report

己report 比ea

算平？

千代田都偷跑左
己REPORT 多次
冠軍+普通連偷跑兩次

其實吾玩ut ...成日玩career mode今集轉過去pes 會吾會可玩性高d?

同問

其實會唔會有patch

比PES獨家左,唔會有

pes係比賽外既feature上係完勝fifa

但fifa係動作.物理上係完勝pes..好難揀

唔知 尋晚十個鐘試玩我仲諗緊邊隊黎

冠軍唔係今日正式出咩？點報佢偷跑

偷跑埋普通版

你又知?
如果係真嘅即刻report

Ps4其實點裝patch

聯賽開季
利物浦 和
紐卡素 和
車路士 和

三連和

佢自己FB 左相熟手足

得官方PATCH 姐MA

買fifa 淨係會玩career mode 唔會玩ut
見大家咁講 諗緊轉唔轉pes

如果淨係CM既可以轉玩PES
FIFA 你預歐聯決賽8:2/9:1呢D戰果

原來好多都一樣 但我選擇左fifa 始終動作係舒服D

可以等11月感恩節減價先入手

佢個歐聯分組係上年個個

大膽D講基本上成隻GAME都係垃圾

用後備個Bug仲係咪到?

係fifa post問轉唔轉pes好
想人點答你 要問就去pes post問啦

佢官網個介紹唔係話今集可以揀LW RW LWB RWB四個新位置咩？

仆街交易bug 又唔成功

唔該想問下攜配EA Access係咪比一次39蚊就得?
純粹係拎39$換個9折優惠?

本身主要用黎搶先玩十個鐘

FIFA （PC） 通常幾時減價？
今年星期六日都無時間玩，想平日玩一陣算

FM啦

應該27號 先同轉會一次過更新

英版邊到買？

開左save用伊巴做領隊先。等更新完轉會先用愛隊

更新左轉會同啲bug先玩

屌呃人，改下波boot都改埋做Lf

有冇人個安裝進行中 都安左超耐？

突發 pc版有update

Update咗d咩？

Fixed Volta bugdllm
轉會未有

終於首勝

屌你個罰球想點撚樣

直頭係垃圾

HOW

直接退休 屌佢得一隊美假請我

唔明

而家買嗰啲係未更新轉會？

球員mode開game
之後retire做領隊

法比直接退休有法甲乙 英超av同諾域治

有冇咩球員開波直接退休有靚offer

有冇巴打知

有部分未轉

等27號先更新

冇追post 唔明大家成日講嘅領隊係咩意思

即係可以揀個球員mode ，退休就可以用佢做領隊？

揀現實球員開波即刻退休 會收到領隊offer

DIGITAL 買邊隻VERSION 先宜家玩得?

冠軍/終極

Thx ching 呢個有啲趣味（雖然冇實在作用）

嗰班人樣睇到悶

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

咪變咗正常教練mode咁，但係你退休之後第一次啲offer通常好垃圾

睇球員

有咩球員靚offer推介

英超 法甲 德甲 意甲 西甲 都有

街場可以同fd打？

就係問邊個球員多offer

有冇人有玩過下volta story mode?點解我對手次次都係自己個隊

勁多bug咩事 打完一場就hand機 玩阿記聯賽味打d人就減緊能力（係個系統轉到咁定bug)

你鍾意用邊個 咪邊個

咁神奇
d名同樣都一樣？

想買隻後備st 巴打有冇邊個推介下

係咪要27號先有轉會更新？

將伊巴轉會去英超然後退休會唔會有英超Offer?

聲稱係

Jesus

想問下今集啲老將係唔係都唔玩得幾季？點解唔比玩家改啲球員年齡喎...好想用美朗打十幾個賽季，次次見到老將係咁跌ovr 就心痛

係 次次都係對自己個隊(J10)跟住對面一定有自己隊個個紥髻嘅女人

一次過買左2隻最勁既日本仔
2隻都好爽

有冇得Set到隊波好似曼城果D咁龍門球會預設係開短？
同埋有冇得控制下前鋒/翼見到中場拎波就向前衝.. 有時拎完波想打長, 佢反而走埋黎迎

好似懶係有好多新野咁

第2個應該係指令到有得set到咁

今集好多外流。安部加久保 等更新完先玩

潛入後方？好似set完都係咁上下

戰術可以試下set長傳 同埋拉寬隊波個隊形

試下先，thank you! 仲以為要用R3果D黎即場控制

山狗教波都掂, 全能到仆街

彈琴士氣即滿啦

久保上集已經快到

D 士氣根本on9
冇任何影響.純粹一條bar 比你地自己j

你地有無一開季某d球員數值就跌 同埋打433永遠見到球員Lw變左Lf

玩Proclub會
set完個人係LW 又變 LF
年年買bug game

幾時先可以整到好似fm咁

買左車仔個odoi 明明打到LW RW變左RF其他位無顯示 希望27號更新到唔洗重開Dave

更新一定要重新save 架啦

好似會影響少少體力(?)
踢到季中開始三日一場波
綠色可能回返4/5條體力
黃色就得返3/4條體力
唔知係錯覺定咩

已經好幾集冇理過士氣

我都唔理玩2k輸波都係屌鳩隊友

輸波 直接缺席記者會同訪問

我鐘意屌醒佢哋
不過都冇乜鬧人嘅options

見呢邊多人覆點

有無人開波嗰陣會有其中一個前鋒係自己後場最後行返上黎？

對面全部都出後備係咩玩法？19個時都冇咁誇張

前幾頁已經屌緊 相信第一日就會fix
係外國嘈得好緊要

我覺得好唔尊重
Big 6 出後備 其他隊都係出full team

唔明咩玩法 越強既隊越廢

你ff 太多
以ea hea 做cm 既表現,起碼十月尾先會fix 到

等1月先買20算起碼平1舊 反正又咁多bug

fix佢老母咩 fifa19成集都有呢個問題都唔撚fix

真
話會fix果啲真係少玩Fifa
我上集用牛津聯打到上黎英超，拎左兩年英超一年歐聯
到第三年英超強隊對我都仲係出副選青年軍

有fix
要重開save

咁佢之前介紹career mode將呢樣野列為重點之一
我諗衰極都要搞返岩先啦起碼
我都預左佢fix唔曬所有bugs 但係都唔好呃鳩人啦

我個save兩個月前先開嫁喎

隻垃圾fifa20多bug到 hea做都係炒冷飯姐 佢老味碟野壞既

ea 班撚樣唔撚做野架
都係嗰句cm 無錢賺理撚得你
有集著唔到緊身衫
我上ea forum 屌咗幾個月
屌佢老味 佢無撚fix過 再下一集先fix

我諗Lw變左LF CM變左CAM問題 都唔使旨意佢27號果日更新到

player career mode係唔係都係繼續垃圾？

EA 個track records 唔似會第一日就會fix CM bugs
我估first patch 應該都係更新下轉會，fix ut bugs(ut bugs通常都好快處理）

fifa20 個gameplay改到，勁易入波，速度快嘅前鋒或者翼，就算能力值唔高，都已經可以玩死對面d後衛。。。

係咪打算連基本球例改變例如禁區內goal kick都唔打算改

係
永遠正選
從來唔會後備出場

講左歐聯決賽麵場場47:2, 8:1

我覺得d人跑唔郁咁既

大家交流下camera設定?
用緊co-op，但太遠，zoom唔到近

應該要等星期五正日先有update squad

想問下如果兩個人share隻game有冇得一齊玩FUT

最on9係，佢D bugs全部都係features黎
會出正選，合理賽程，足球物理etc.
全部都係當初賣點
但係呢家變晒做glitches

幾時有轉會fix

唔撚識射嗰個濕鳩十二碼
歐聯連續輸兩年十二碼

罰球好膠 點射

防守難咗

冇難度嫁wo
time finishing咁 㩒多下o

0技巧wo師兄

我睇YouTube教學 學識左

佢肯定大大力禁炒飛機炒到仆街

唔係個個有用time finishing

防守好撚困難

謝巴又見到你

全部都調轉整
擺明特登整 之後fix好贏回玩家掌聲

好撚似港共政府咁
將一d 本身應該有既權利比返你就當係賣點

@JoelEmbiid wants FIFA to fix Career Mode

同路人

Classic 最好

做到一面倒全負皮
EA 真係叻仔
個個GAMER都屌撚到仆街

class= default? 好似未見過...返去再搵下先

話FIX但冇FIX過
之前PATCH NOTE仲高調話會改善
你話幾ON9

UT CAP水果D咪整得快

英超頭兩輪, 曼城阿仙奴利物蒲車仔, 全部0分, 想點呀

有GAMER 玩左兩季英超
猁同獌狗都降左落英冠

Fix到出後備個bug就應該解決埋呢個問題
成日出後備想唔包尾都難

未必
SIM同正式GAMEPLAY出正選係兩樣野
同你打可以出正選
但其他18隊都可以打得廢降班

屌會唔會咁on9
咁我唔會當係fix左囉
我expect佢係一fix就sim+gameplay都搞返掂

Ea 就係咁on9

今日會唔會有普通版偷跑

今晚12點就可以玩了

我都想知
好想玩

係咪今晚12點正出UPDATE PATCH????

而加買數位版
可唔可以download定要等12點？

唔開time finishing 射12碼同罰球都要㩒多下o嫁

我上年開始就冇開過time finishing

可以 已經diwn完

九成係跟英國時間出day one patch
即係後日

可以

thanks 收工搞

屌...

屌 做代言既joao felix仲係用上年既假樣

有real face

我仲係上年個樣 雖然都似
但係唔係宣傳片個樣

頂 我唔係呢個既
我個頭仲係碎陰 上年個樣

垃圾EA話PATCH 會UPDATE返
不過聽住先

出左兩日啦

DLLM宜家每次edit 完一個球員一save就彈返你出main menu，再入多次去先可以整第二個，玩career mode要轉boot真係比含得撚

第一個答案好on9

career mode聯賽好易贏
試過有季英超排第二個隊70分都無

啱啱先有偷跑 點解咁多人放2手碟

我成個月前放咗

DE JONG都唔撚改

好正常姐
隻GAME垃圾到咁
強隊踢到降曬班

未必關事
可能佢地本身買左下載版
但又心急想偷跑玩
所以早幾日買左碟
依家下載版今晚出
咪放返實體碟

同fd夾game
隻game佢買，我已set佢account做常用，係我accounnt睇，隻game上左鎖，係正常？今晚12點都會玩到？

有無人可以講下 dynamic potential 實際運作係點

呢樣真

好係on9 再入去第一個都唔係自己隊波
次撚次都自己慢慢㩒返過去

完全唔知整fav team有乜柒用

希望係bug

巴打怨氣好重
個個cm都見到你踩多兩腳

所以我放棄咗轉緊身衫
今集鬆身衫冇上幾年咁柒
可能件衫膠質咗

用升班隊
d勁隊夠膽死出青年軍
屌佢老母

我隻咁既樣

比佢昆左課左6蕭水冠軍版
比隻咁既野我,屌幾下都好正常姐
仲專登買左數位(雖然同FD SHARE)

笑撚到仆街

幾時有更新

隻game根本未整好 玩返fifa19好過

隻game會唔會太快
現實1.5陪速咁
我較到傳球速度42先好返少少

我直頭下載唔到

點解去到20

好似成班人突然跑唔郁咁

我下載緊 但要十鳩幾個鐘

試下遊戲速度教slow

基本上一跑就有
Ultimate 難度0防守,d ai 好似石膏咁

去到7.266GB停咗
睇過HDD有200GB空位

買左數位版+自動下載仲未開始down

屌 轉會UPDATE完都係未最新 EA

今集肯撚定係最垃圾果集

點撚解gameplay個畫面睇落好唔順暢咁
做乜鳩

終於星期五 希望佢真係會更新

要睇埋有冇Free EURO2020 update先可以下定論
話晒而家有UEFA授權

痴撚線第一個轉會窗 大量英超兵轉投德甲
咩事

我都覺

好似lag lag 下咁

跑動動作又好唔似人類

怪怪地

聽日玩算 仲有成4粒鐘

有轉會update未

上面有巴打話有

大部份聯賽udate左實況，但意甲好似未
拿玻冇羅辛奴

等聽朝睇下搞掂未想等埋個update先開save

第二季果陣個界面lag撚到
痴撚線有冇人都係咁 load又勁耐 delay又勁

euro2020比pes攞咗，個版權唔包歐國盃

2個鐘前開未有
MK 夢遺仲係阿仙奴
Lozano仲係PSV
João Félix 仲係假樣

山齊士仲係唔係曼聯？

波衫都未齊 唔想而家玩之後更新又要開新SAVE

呢集好難行住人咁防守

會有新波衫？

大家較tactical定legendary 防守

屌 有分別架咩?
上集乜都無校

第3件 尋日開save唔見有 唔知而家有未
上年都係玩到一半先冇啦啦更新 之後又要開新SAVE先用得

係,屌好撚ON9

屌轉會齊未

個財務收購點用 冇加到錢嘅

嬴一埸波會有錢,係BUG定點

贏一場波無 重開又無dklm

btw冇得直接睇潛力 咁我點知佢個動態潛力點運作

好想有個設定係禁電腦轉會

未更新d轉會點開局鍠仲有拿華斯同kubo

肯更新未呀 轉會窗都完咗就成個月

岩岩更新咗轉會，之後有新波衫

冇patch都係唔夠姜開career

冇撚有錯
上年都話有個歐聯

未有

痴撚線game
又話防守有新野 對手接應高波 波都未拎 我個防守球員欖球式攔截成個飛過去撞低人 點搞阿ea

根本係FIFA 19黎
FIFA 19 D BUG一樣出現返
然後BUG FIX 下改下新樣就當新GAME 出

見到MK仲係阿狗笑撚左

今年有無？

有,但唔係咩新feature 囉

Menu時候有冇得 圓圈同交叉調返轉，好唔慣

幾時先fix 出後備，場場出後備龍

慢過19

fifa轉會更新左啦

幾時update轉啊 希望放工前有

只影響自己隊
狀態好就升

我啱啱講完就有更新

整體而言 仲易過19

屌你老母 巴塞無法素

有冇更新到啲咩出名嘅人轉會？

更新曬全部？
未得閑開game睇

有無ching同我一樣 開咗波之後較進攻/防守 然後入formation 隊正選球員啲位會亂晒？

第二樣野係 買賣球員無得skip對話？買一個人要5分鐘

答你第二樣 㩒實‘口’ 有得skip

上一集就係傾轉會嗰陣 隔離有個制俾你㩒實就可以skip
但今集我已經試哂幾個制㩒實都skip唔到

有更新未啊 完全唔想開隻game來玩

列貝利竟然係假樣，仲要連張相都冇，上集照搬都慳返

完全唔明轉來做乜，要改既野又唔撚改ea真係無得頂

Mk 仲係阿狗wor 大佬

不如回水啦, 做到咁撚hea

值得花時間整既野就唔搞,走去整d 垃圾就扮feature

得wo 㩒實‘口’就得

係咪冇得玩意甲球隊

原來今集有得揀講波佬

你咩平台？ 我ps4 尋晚買3隻人連埋講價用左半粒鐘

只係冇祖記版權 姐係冇衫同logo
其他野都係曬到 有得玩

我都ps4 wo
你其他情況用唔用到‘口’skip？

姐係同winning掉轉？
PM black white

我都係等fix曬bugs先買

改晒啦wo

點解對面可以出晒啲青年軍

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

編輯現實球員個Bug搞左未？ 入去都係創造球員

西甲 記者會 真係用返西班牙文

Updated

諗住用列貝利做領隊
點知係假樣 個髮型變埋做洛賓

昨昨晚轉左阿積士。變荷文

第一個戰術setting 黎
係會轉位 UT 都係一樣

Joao felix有真樣未？

點解依集乜都未更新就賣

UT main dish
Career mode WFC

有冇得用費托/謝4做領隊?

無

有無巴打更新左 想知電腦出青年軍問題fix左未

屌好似未

有冇save可 加番祖記衫和 logo?

未
強隊依舊出青軍隊踢到降班

緊係冇啦

Due to unforeseen technical issues, we have temporarily disabled the Transfer Market in FUT for PS4 and PC. We are currently investigating the issue and are working on a resolution. Updates to come when available.

from 官方fifa twitter

FUT都搞到一舊屎咁撚樣

即係話每次轉進攻/防守都要入返Menu自己較返晒啲位？。咁如果一場轉兩三次咪有排攪？

其他情況用到啊 睇黎我bug左

同埋想問下 你講價嗰陣畫面有冇顯示可以按’口’？

幾時先update晒 宜家轉會就算搞掂都唔想買住

有得set定 唔洗次次轉

㩒實‘口’ 就會左下角有個⭕️圍住

今晚放工返去再試下先 唔該晒ching

但係我試過當有球員紅牌或者傷左 然後果一場你換咗正選名單 入到場一轉進攻/防守 又會亂晒

老實講其實我玩車 就冇乜遇過強隊出副選
聯賽杯出後備龍就有嘅
但強隊降班問題就明顯有
其實出現副選bug嘅係咪都係玩啲中下游隊

我玩車 第二場英超對李城對面出全部大number後備
即刻熄咗個game

大家會買咩人?

Dllm career mode 真係垃圾到暈
用緊Norwich 踢咗7場 得12分但排第三
Westham 13分排第一
曼城 -14
利 - 15
對親強隊全部都半隊後備 唔想贏咁
我屌你老尾ea 做得真實少少得唔得？
玩咗7場已經決定放棄唔玩
不如唔好叫fifa喇 叫ultimate team only算喇

其實係後備big, 係咪要開新save先解決到？

唔關事
呢D BUG 要有PATCH UPDATE先會FIX到
你預10月尾先有啦
有PATCH都係FIX UT 既野
CM MODE EA當垃圾CONDOM

屌 電腦狂出青年軍不過都要輸俾佢地

其實齋玩career既聖誕先特價買重好

19依個問題都冇咁嚴重
今集電腦好似一定係出數值低球員咁
都唔知開唔開save好

一早預購左 自動下載又開埋 捨得開始down未

屌搞到我唔敢開SAVE
玩住SEASON先

Volta好過癮，可以成隊淨係著t shirt加底褲

上年成年無fix過

有冇得告鳩ea
當初宣傳果陣講明話ai會盡量合理地跟rating去出
依加完全相反

有D 本身FIFA GAMER 都YOUTUBE 出片叫人轉會PES 2020 算
起碼有誠意好多
係衰D動作生硬同埋冇LICENSE 姐

當我求下你EA+PSN 錢又俾左 自動下載又開左 肯開始Down未

Agger
好多人都有提出強隊出後備問題
反而唔多人講強隊聯賽狂失分基本上入前四係零難度

有傻鳩仲話會fix年年都係咁撚樣架啦 垃圾ea

早幾集第一次有keyman講波我買左pes
但係個ml玩落都唔係特別好

冇license你真係玩埋我果份

有得DOWN LICENSE PATCH再用手指落PATCH

pes玩落d手感仲差過fifa幾倍 d動作唔知想點
d色水又怪 不了 食一舊屎同兩舊屎既分別

Career mode 真係垃圾到仆街
電腦 曼城排第18 阿仙奴19 利物浦 16 全部都出青年軍
新加盟D人又外借出去
魚拉突成條中埸線賣撚灑唔買人
反而水晶官買灑D最勁右閘
電腦天價轉會果D 全部唔出
笑撚死
好心英超轉會市埸就搞搞轉會開季前完

根本哂氣喇, 佢官網pitch note明明話有改善嘅嘢全部都冇, 下面兩個points係佢地自己係官網講, 但到正式出就發現完全冇改善

我比多少少錢買Champion DL版, 你俾人early access早啲玩就唔該所有嘢都係準備好, 連轉會咁基本都要等27先update好, 你未整好一係就唔好出! 成個體會完全係被欺騙, 屌佢老母

-改善 AI 球隊決定正選陣容的演算法。今後，對手在重要比賽中不使用最強正選陣容的狀況應該會大幅減少。

-當然，我們知道創建一名球員，不止確保球員「好看」這樣簡單，我們也知道玩家一直在要求新的球員位置，讓自己有更多方法策劃比賽。在《FIFA 20》，我們根據社群反饋，再度實裝以下位置：

LF/RF
LW/RW
RWB/LWB

強隊排下遊同出副選問題5年前已經聽緊
到2020年都未fix

上年個情況都無咁誇 今年玩一陣真係完全無興趣再玩落去 想退錢

冇折先買20

有

有冇gameplay setting

想問ching load左幾耐

PES仲垃圾過Fifa
仲要我人肉入patch?

有無ching有同樣問題？是咪無得fix？

半粒鐘左右

場上球員同球員之間唔可以直接換位
例如你想將左翼同右翼調位
一定要先將左/右翼拉落後備席先 再換返落右/左翼

屌編輯完一個球員又彈返出去主畫面，好撚煩

PS4 無得退

玩伊巴 1月開始玩

我兩隻都有買。
玩左fifa咁多年，今次第一次買Pes，其實都唔差既。

大家都垃圾
PES無license衰多兩前重

而且pes真係有誠意d
頂級聯賽正選基本上都真樣
而且由以前到依加都可以編輯第一位置都贏fifa成幾條街
係個ai有d不足
實際上玩上去真樣撚係非常開心

隻game bug到啲gameplay節奏奇怪
扭波溜冰咁 仲要有時load個陣會黑一黑個mon

屌,點解防守咁撚難?

唔似19近距離逼人

好遠咁行住畀人任斬?

而家電腦仲係咪狂出青年軍陣？
係嘅話我就唔開save住

好易失波

一擺就過 唔出腳佢就射
不過最近微調咗少少戰術
由0cs 到依家都有5場

個鏡頭仲要跟唔切電腦D 斬波
好撚ON9
今集真係超垃圾

屈速到 難防。幾辛苦先三場cs。輕輕鬆鬆被曼城炒。主場大敗1：5 0：4 作客就贏到

點校法
防守行行企企咁

已經後悔買左隻game

點解電腦出哂青年軍都可以被佢大炒
你用咩隊

咁食定即係冇第三波衫未

Joao felix個閪樣

個節奏好撚鳩 啲人成日棟喺到唔撚郁

有D有 有D冇 巴塞未有

原來我打錯哂字
知唔知車仔有冇 啱啱先返到屋唔想開機

代說都冇real face
fifa真係食屎狗黎

紐卡素
1:5曼城
1：3熱
0：3車
1：3利
0：0阿
3：3曼聯
對big6首輪

有冇人個career mode update hang咗係到

好多新星都未有真樣
De jong都無
三客波衫又未有
想玩番19算

等減價先入手

真係好似趕住出咁

防守又尻
進攻又尻

好似成隊曼聯咁
進攻行行企企,唔撚走位
FIFA想點我屌你老母

完全on9

而家開新save想問lw變左lf 位置問題解決左味玩左都9年fifa呢集都係最垃圾

d節奏好撚古怪玩咁多年今年數一數二垃圾

好少見一至地怒屌
今年真係極品
推隻垃圾出黎

我以為淨係我用曼聯先有呢個問題

唔撚買 繼續玩19算

想問財務收購係咪成個fifa20買得一次
買左轉save都買唔到多一次？

d人好似打完十次飛機 完全唔撚喐

唔可以 買完就冇左
我有3次買既

點解球員資料好似無咗國籍睇

玩撚到火都黎
FIFA死全家

但今年直頭係青年軍
痴撚柒線

畀人屈速屈到ON9

PEPE可以由中埸爆底再傳中GOAL

保特都追唔到CLS

Fifa20係咪有得轉旁述 喺邊度較?

想當初我玩18嗰陣已經係咁諗，想等到有大減價先會買19
點知19出左兩星期之後，我一開game玩18佢就俾左個7折offer，然後就買左19黎玩

所以今年唔會再上當，點都等到大減價

屌你老母
又話更新左轉會
mk仲係阿仙奴係點撚樣啊

有無人玩到想轉返玩winning

玩緊曼城
RODRI 取消佬已經轉會WO

去左edit team更新轉會名單
一出返去check 一樣mk係阿仙奴
點搞

想知點先可以將個確定制
由圓圈變返做X

你直接開個新SAVE比佢更新名單就應該有
我名單更新唒 係felix仲未有新樣

如果自己編輯過，開新檔要揀返使用目前陣容

想問下各位側面斬波應該較assisted
Semi-assisted定manual 唔知有咩分別

冇辦法

on9 fifa冇果樣搞個樣
搞到我成撚日都咁錯制

做乜鳩 今朝開game都仲有更新到轉會
岩岩再開多次新save d轉會又變番唔齊
仲要話陣容已經係最新

一樣，又變番未更新果陣但話係最新

啲人成日棟喺到唔郁做乜

係
進攻防守都係，除左我控緊個球員其他木頭黎
閘overlap緊隻翼消失左
用隻翼跑諗住one two隻閘又係到罰企
防守就中場線四五個一齊睇風景
成日迫我用中堅標波
對面落底用中堅追隻閘又走埋過黎kick底我又唔補中堅位
打反擊傳上ST等左一陣兩邊才未開始跑，好似要你自己單天保至尊咁推入禁區
啲電腦真係好鬼倒米

屌你老母對面反擊時CB企喺度唔走
控隻翼返閘位回防 隻閘望住我跑自己唔郁
打overlap翼同閘打onetwo走到上去 唔見隻閘 控多幾下先見到隻閘開始緩步跑上黎
對面龍門痴鳩線 反應快到失控 一場幾下2-3碼Tap in比佢救哂
我出波就比對面好似相撲咁連人帶波撞走
對面出波我堆CB就望住人頂

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

玩咗2個鐘已經申請咗退錢

點解我冇以上巴打講既問題
唯一係我用諾域治踢咗十場
榜尾係曼城 利記
韋斯咸

榜首係諾域治 水精宮同錫菲聯

個最新陣容都唔係最新
迫9人玩FUT 垃圾EA

唔講gameplay 淨係呢堆bugs都足以令我唔想買住

屌你老母ea 個career mode咁撚多bugs online就冇事 係咪針對offline玩家
最嬲係你之前公佈左成堆career mode既改善 諗住你都有心去改善
點知出到黎好多野係做唔到之餘仲要係反效果成堆bugs真係比你激撚死
你一日唔fix我一日都唔會買game

想問pc版嘅巴打除左喺origon度買，仲有冇其他地方？
雖然咁多bug，但都想買隻數位版黎玩下

有無pc巴打
玩緊比賽個陣個畫面周不時有d殘影定唔知咩閃一兩下
有無巴打知點解決

係
痴撚線，del曬squad 再重開又係mk係阿仙奴
屌你老母垃圾ea

cdkey

但我睇已經去羅馬

有冇咩方法搞到
搞撚左成粒鐘都仲係唔得

我都只係係主menu設定果到下載更新陣容就得

Push

原來編輯功能有bug 翼位Lw/rw會變Lf/rf 閘位LWB/rwb會變LB/RB 中場cm會變Cam 數值仲會減 想轉緊身衫都唔撚得 屌

岩岩玩
唔撚係呀, ultimate電腦好似弱智咁既喂???

前十頁已經有人講左啦
任鳩你跑唔防守 易玩到仆街

完全未更新個squad
係編輯球隊，下載更新，話最新陣容
點知check返，米希/夢遺仲係兵工廠
點搞呀EA!?????

亂出腳 又唔係鏟到人, 笑撚死
下下送單刀

美斯推兩推無氣

玩ultimate都場場567
再唔改我今年玩pes

淘寶但都係origin

我重撚裝埋隻fifa
del曬所有fifa 20 save都係一鳩樣
屌你老母臭閪ea
出隻game出撚到廢撚到

喺ps4 setting改
唔關fifa事

Game入面更新喎

咪edit team度update
update完mk仲係阿狗，山狗仲係獌...

屌你老母, 岩岩開始玩真係慶到仆街
第一個轉會窗D球星隊隊轉暈晒, 洗牌咁洗,一個轉會窗加埋十億二十十億轉會費
然後第一場英超, 對面隊狼隊已經出撚晒青年軍, check撚過佢前面同後面根本冇比賽, 夠晒休
我真係屌你老母, 都唔講有大量唔user friendly既功能冇改善過, 仲衰撚過以前

有冇D鬼佬已經開始屌緊, 一定要屌撚柒EA

ea forum 洗曬版
不過ea講左一定會先處理fut 既bug
其他offline mode 有時間先搞

我見到淘寶百幾蚊都有，驚有伏🙈🙈🙈

Yes, game入面更新, 完撚全未update!

仲未買game.....睇黎要諗諗先

屌 更新完轉會又變返原本個個 手多

係有問題
本身更新左 再更新無變到

英超仲有幾個鐘又新一輪
仲未有day one patch

屌你老母最新個個update搞咩 又RESET番晒D轉會

淨係回應,又唔講幾時更新返

今集個傳奇級難左好多，電腦防守閘位好勁

早知琴晚開咗save先
希望今晚玩得

就係要自己控制力度同角度既分別

上面d巴打係咁屌 太易玩

打左兩集傳奇，今集難玩左，可能我廢掛

越乜撚野位呀

全部回應同林鄭無分別

好多youtuber都話career mode is broken

琴晚update完今日又變翻原本咁

拿 ea起碼針對左個問題答
條7婆係答都唔撚答 自己講自己野

易到一個點 彈兩野 巳經直入禁區

數左巴塞5-1

利申：終極

EA係咪當人弱智
屌佢老母佢自己整完出黎之後好唔好意思推出隻game啊

上網睇片 d人可以直接後場帶住個波跑到入去對面禁區

到底個轉會幾時搞係咪痴撚線

痴撚線 印象中以前正式發佈後一定會更新到
足球game最緊要既轉會都唔更新 洗撚買你

由fifa11開始就偷跑衝去買 今年係唯一一年到以加都仲未買 仲要俾你地搞到有啲想回歸winning懷抱點算好

連轉會呢D簡單野都可以唔搞
垃圾到

fifa係咪想行pes條舊路 轉會唔齊 gameplay又差 career mode又多bugs
以前pes就可以一集差而收皮 fifa霸左個市場咁耐 衰多幾集都應該仲頂得順

出名玩左好多年FIFA既阿記GAMER 出左條25分鐘既片怒屌EA 同DEVLOPER TEAM
成隻垃圾GAME,不知所謂

有個咁多訂閱既fifa youtuber出黎屌會有效d

我David silva傷左兩個月跟住歐聯記者會問答個傷勢變左亂碼

佢係搞咗再收番埋好撚仆街

好似琴日開左save
d人已經轉曬會

琴日係更新咗，我自己手多再更新就變番ＭＫ阿記山ＭＵ

x2無留底

可以當笑片咁睇

我見到其他地方好似平少少🙈🙈🙈

未出之前ea 話會fix 某啲bug
記得有巴打讚ea原來會聽玩家意見

ea 同林鄭一樣
扮聽意見

我原先都係預期佢講同實際做到出黎既野會有差距
但邊估到會係完全相反
佢話d ai會更合乎邏輯咁出正選 咁我都預期一隊波總有2,3個位置可能鳩出人 點撚知佢會係半隊以上都出後備
之後d強隊排曬去中下游 仲有果堆bugs真係諗都冇諗過 姐係唔求佢進步但都唔好退步丫
老老柒柒咁多bugs 你話佢唔係特登整都唔信啦
咁大間公司 做完出黎求其test下都搵到個問題啦
咁都可以唔理照出街仲要唔知幾時先會出到patch fix

整堆bugs出黎
成年咪可以照住個rundown做野

更新到轉會未呀搞到唔想開SAVE玩住 一陣玩到一半又要再開個新

決定唔開save住

更佢老母咩 UT更新哂轉會喇

上年個系統都冇咁戇鳩 我寧願佢出返上年更新波衫同樣算

ea仲係冇回應
依家好多fifa gamer都拍片屌鳩緊ea

係
fut一早搞到靚一靚

Ut有人科金啊嗎
Career mode 邊有利可圖 唔洗理
玩就玩唔玩咪算 反正你班傻仔比曬錢

有無人試過無lala用唔到skill move
我係玩緊player career

佢同canisports都係直接用fixcareermode直線屌ea
cani直頭玩ultimate再加難都好輕鬆贏

我覺得fifa呢幾集都係唔夠難 但今集真係離曬譜
demo果陣其實我都覺得容易玩 但諗住demo不嬲都易d

我見到呢條片 我已經覺得我唔會買黎玩
其實仲有大把呢類片證明個難度根本係弱智

巴打們入唔入到game 我數位係咁彈

我岩先都好似條片咁
r2跑 唔洗點扭就入到禁區

好彩上面篇嘢有講到太易呢個問題，開檔玩咗半季已經頂唔順，場場大比數，ai on99咁比你入幾球然後跟劇本破蛋，多數都係3:1 4:1 5:1，如果你自己用強隊，啲ai會少啲出後備，但就算佢哋用正選都係好廢，完全唔似強隊，希望ea盡快搞搞佢

同埋篇嘢條問題係"我哋留意到個終極難度易過上年"，想講唔好跟返上年就算，上年都係偏簡單， 我寧願佢一次過set難好多，我玩唔掂最多落返去打Legend都好過而家咁

大衛高柏飛變魔術咩 我覺得佢咁短時間改唔到難 應該只會同往年差唔多水平
起碼唔好好似條片咁一條龍就咁跑咁on9先啦
Fifa呢幾年風格都係咁 唔夠難
但打機黎講都叫做輕鬆得黎又有d樂趣既
如果想追求難d就真係唔足夠
我上集最高難度基本上用同一批人同一個陣式同戰術踢全季
輕鬆玩場場直接開波唔洗點較野
之後就會諗好似輕鬆得滯冇咩滿足感

真係痴撚線

依加就我所知 個morale system都係有
D破壞平衡
好容易同好快谷到隊波同d球員開心
之後d球員能力就會有加成
D記者會答問題同埋同球員互動除非你特登玩野
你一定識揀個positive既答案去答
之後個morale就會不斷升
令我諗起以前連贏幾場之後全隊正選都箭咀向上 好易屈機

我理得佢係咪變魔術，總之而家一大堆嘢係冇預過要等嘅，要佢盡快死返曬出嚟亦都好合理，不過當然講係咁講，EA睇怕都係慢慢撚狗

輕鬆還輕鬆，想輕鬆嘅自然會較低難度，邊有理由終極難度都整到垃圾咁，咁你加個終極難度做乜？(以前係冇終極)

買左數位撚狗源
依家變左撚自己一獲
想放都放唔到隻game
焗撚住比仆街ea呃左幾舊水

想問update翻轉會未？垃圾ea

岩岩開左game黎睇 未有

點解咁基本都冇

Sad but true

比仆街EA呃幾舊好過比更仆街嘅賺多幾舊

波衫都唔齊 轉會明明尋日更新左 而家又收番 唔知做乜鳩

有無人會玩PC版???
所有MODE係咪都係PC連番PC玩家
PS連番PS玩家?

唔玩UT就冇乜所謂 玩UT一定係PS4版多D人玩
未有跨平台

想問下pc個ea premier
佢係俾月費
我係咪俾一個月月費就可以任玩一個月唔洗買隻game?

-.- 你真係玩緊20?
d中堅任你係禁區跑.....

痴線，我玩曼聯，從來都未試過打中遊對面會出後備做正選，啱啱打場狼隊，但對面竟然正選絕大部分都係後備同青年軍，電腦出副選個問題根本無解決過，反而仲放大左，齋玩個街頭足球mode算

今集真係癡撚線 十腳有八腳射波會比電腦擋到 淨底果兩球就中柱 每場最少中一次柱 ea

課金賺得仲多過賣game本身....梗係唔care其他所有模式/遊戲性啦
明明有能力整經典球員, 但只限課金玩家享用, 呢樣野已經好撚唔据
唔去到一日所有玩家集體杯葛, 唔洗指意改善
利申: 谷撚氣冇買

無架喇
EA無care過單機撚
career mode係隨game附送俾我地架咋
暫時都唔會開cm住 等佢fix好哂先

個問題係冇競爭呢 pes又冇proclub

平時我都有睇開佢
感覺上佢都係靠sim多幾場波黎拉近返聯賽榜同電腦差距 令到個career mode series好睇啲

轉會仲未更新 同埋意甲冇祖雲嘅

係
仲可以玩其他 game

我同你一樣，唯一今年無去狗衝

祖記PES獨家阿

有無興趣接收我隻fifa20?
我玩返19算

玩player career mode,無lala 用唔到skill move 同fake shot 出番去arena 又用到

同埋對面d 後衛都唔追人 任我爆

再多個怒屌GAMER

cani本身都好能勁，早一兩年睇佢已經整勁晒啲電腦先辛苦啲

打UT SB 既AI 仲好過 對 Career 既AI
就算world class 都勁過 career 既ultimate

開左隻人 冇啦啦冇哂skill move

轉會談判點樣岀到其他場景？我見上網有餐廳個d

續約係餐廳

細球會無

fifa 個forum 勁多人講呢樣野
話個人仔過左78 dribbling 就會咁

轉會窗幾時更新 琴日開個Save. 山狗仲係曼聯

好奇有無巴打係買switch版

拜仁係咪跟左PES

辛苦捱完一個星期冇得玩fifa

我開左英冠玩咪成世係office到同上年有咩分別

上到英超再勁D就變
上年用隊英乙 打到 去歐聯
一路有變

好似更新過半日
之後ea 收返

屌，幾時先有轉會呀！

去左費倫天拿wo

ribery變左m字額禿頭阿叔
youtuber 班人屌到仆街

唔記得咗，自膠

係啊屌 我一個save有update到
之後尋晚開新save又無

個轉會彈出又彈入 開唔到cm save唯有打住2k先

想問下點解上年同今年阿記都係冇盃賽字
又返返去早幾年玩屈速

不過我個save 27號晚開
mk已經轉咗去羅馬 啲轉會都齊晒

原來 EA 就係而家香港人既縮影

因為每年pes都搶幾隊英超隊版權
所以上年就猁狗加阿狗冇
今年就獌狗同阿狗冇
正仆街黎

你好彩咁岩果陣有更新

UT 大把人玩
幾千幾千 咁課巳經閒事
一個UT 玩家 等於 十個career 玩家

屌佢老母臭閪 編輯球員會改埋佢個position
咁撚on9嘅bug都可以出現
諗住幫個青訓換返對波boot
改完由cm變cam
原本有嘅2nd 3rd position都無埋
食撚屎啦ea

如果剩玩careermode係咪等多排先好啲....

等完都係柒架啦
完19算數
好撚嬲

大陸仔？完咩

打錯字啫

有ns版tg gp?

今集真心垃圾

只要用個數值好d既球員
㩒r2跑 基本上輕鬆入禁區

0技巧

成半年冇玩fifa諗住睇下有咩評價
點知屌到上天花板 等半價先考慮下
到時應該先係正式版

心水清

唔好再講
其實唔講出黎 D人正常咁玩唔狂禁加速制 個漏洞都唔會話太明顯

我覺得今集真係難玩咗
career mode 未開save唔知 但我喺開賽到傳奇難度打巴塞 進攻難打咗好多
重點係今集啲ai防守球員跟死啲入攝嘅球員 尤其閘位 冇以前咁易畀直線

佢乜都未搞都唔緊要
錯名單真係Game都廢撚事開

D翻譯😂😂

今集有咩skillmove 好用？
我見油炸丸子難用左

我地係咪玩緊同一隻驚
入攝超簡單wo
㩒L1 叫佢跑 之後三角 輕鬆比

終極都超易 玩到無癮
仲易過19

玩咁耐終於入到一次罰球

反而覺得就咁kick off同電腦1on1難打啲，入到cm對電腦就好易

我估係career mode受個morale system影響 基本上你隊波都會係滿意度高 之後全部球員箭咀向上同埋有能力加成
當然我唔排除又係ea特登整衰cm

起碼pes啲球員狀態次次都唔一樣，可以換下人用下，fifa真係次次都勝利十一人

Now開得save未

咩時候禁L1?

平時除左打杯賽會換下人同埋受傷以及少有既體力問題之外
基本上次次比賽都直接開波唔洗較個gameplan
玩成季都係果堆人同陣式 輕輕鬆鬆就一季 有好有唔好啦
不過長期箭咀向上會搞到好容易玩
我又真係冇乜需要場場去睇住個gameplan去諗變陣或者換人 反正都好少會輸

L1係call走位
你自己feel下 好難講幾時

UT冇事=冇事

L1 假射幾好
有無其他推介

L1叫隊友向前跑
R1叫隊友埋黎幫波 好實用

玩日職打442 完全做唔到波

Matt都出咗片講

打拼音先會打到個完字囉

點解編輯唔到現役球員？？

官方之前回應左 一切都係時間問題姐

有位唔爆 除非佢傻既姐

平時玩通常都係傳波傳到咁上下係前場有空位先爆 咁都合理d
依加知道原來可以係由後場開始直接爆 超級唔真實同冇癮

睇黎你唔明 我地講既r2跑
唔洗有位爆 普普通通咁R2上下左右 已經過撚曬

所以咪話個bug點都會爆出黎
點會唔明顯 玩幾場 都知喇

但前面仲有某D巴打話難玩到底係點架

CM入場陣容冇氣，入到場條氣都係full哂

都係同林奠差唔多回法
條條都話研究緊fix 緊
講垃圾

佢一日唔fix 都唔想開save

我估計佢唔係一個patch就fix曬 要分階段
官方講過有d問題可以好快解決 有d仲研究緊

垃圾驚 仲研究

認真 今年fifa20既offline黎講同pes2014轉engine果年有得揮
完全係未製成品 簡直係一場災難
既然fifa咁都可以照出game 相信班人真係冇腦冇認真test過一次個cm

cap左你水買game先
比ut玩家課金 袋穩佢地錢再搞你班offline player

死大陸閪

屌佢老母更新個名單明明做撚咗都要收番，你唔好撚等一月再轉會先更新
三個字，好撚閪

好在我一直有留意資訊 隻game由beta果陣已經唔少bug
去到demo自己玩都覺得容易 諗住佢到正式果陣會執返正
之後偷跑/early access就睇到曬個真面目 個cm係bugs多過正常野
再加上個弱智防守ai任你由後場跑到去禁區
所以我係冇買game

開頭都唔信 期待既大戰 真係俾半隊唔知咩人我

但我對親佢哋都真係冇出副選

用強隊？

我到依家都唔明點解仲會有人玩career mode

極度唔真實，大戰對手收曬主力（講緊歐聯決賽曼聯唔出普巴出隻70既青訓）

轉會又on9,過2.3季曼聯買成十個前鋒，dybala 可以去左曼聯成季坐冷版出得7場

根本唔明有乜好玩

用車

依家個問題唔係轉會名單冇更新

電腦成日出啲五十幾六十幾Rating嘅垃圾
做乜撚野呀

yes比你有最新轉會名單你都唔會開save玩果堆bugs啦
cm個問題仲嚴重過轉會名單
依加好啦 ea比埋機會你叫你唔好玩cm住啊

唔係可以玩咩？

玩ut年年洗牌好似仲撚笨柒

咁積分榜正唔正常

專登唔fix呢d俾人屌左n年既毛病...焗你地去玩UT乖乖課金

相信唔少人同我一樣, 以前係玩Winning ML mode, 後來轉投FIFA, 所以先會沉迷career mode..
結果早幾集開始俾career mode悶到試下玩UT..
諗諗下唔對路, 其實根本想焗你玩課金mode, 但明明已經俾左4舊水買game, 點撚解入到去乜都同你講錢, 成個賭場咁? 唔課金就冇撚得玩? 唔可以享受遊戲所有內容(經典球員)?

EA唔真正銷量急挫三幾年既話, 唔洗旨意會肯改善
利申: 谷撚氣未買

同類型情況pes當初可以一集差就收皮
但fifa唔會 始終仲有online撐住 offline衰多幾年都冇事
我預計佢fix完d bugs之後 又會有班人出黎讚返個cm
不過前提係佢真係要fix得曬d bugs
比人捉住個心態 先餵d屎比你食 之後食返d正常野你都會感恩
比人慢慢撚 等你嬲到仆街果陣比返少少甜頭你
你已經謝主隆恩咁撚樣又忘記過去繼續玩落去

唔正常
但佢哋拖埋我落去

我用利 sim 到季尾 曼城排13

謝主隆恩真係好撚岩
年年好似"ngai"契弟咁求佢加多d 真樣
d假樣又完全唔似既 例如greenwood 得17歲個樣老撚到個呀叔咁
我唔信一定要好似佢地咁下下都要咁大陣仗整一set機+約到個球員 先會有face scan囉
以前pes forum班鬼佬唔通佢地自己去影球員咩?
咪又係電腦整出黎 唔係仲省時間咩
再講佢set咁多cam去capture 又有撚用咩 整出黎都唔係特別好
波boot又係，adidas 好d，nike 永遠好撚少boot
當想年pes 既boot pack 係直頭跟住d 牌子更新
呢樣又好難做到咩
全部野都係班鬼佬玩家自己整出黎 ea班友竟然唔識做?
一句講哂都係無錢賺 唔會浪費時間幫我地

短時間內宦唔會有

屌你老母還我轉會更新名單

搞到我機都唔撚想開啊

EA 我屌你老母

自從出咗fifa20休息多咗

10月都黎 仲未update晒轉會

好彩開左一個save 但更新無留底

唔更新轉會名單不如玩19

成個月都可以未搞掂

完全唔明有咩難度
咁大間EA

我玩PC無大家所講出後備

好似成日都撞射唔到咁
傳中撳返出黎要控一控先射到

你都有玩

有冇人覺得 難玩過19

防守on99, 反應慢轉身慢唔標波防守球員轉向都mark甩, 對面r3推波就食塵

玩左一場 罰球完全唔曉點射

下下都好似要控一控咁 唔知做乜撚

見到啲對手全部大number 走去打2k算

呢個真 屌佢老母 成日都後場性感 試過入4粒比人追撚返哂 冇撚哂心情

我career ut都有玩，都係有同樣問題

幾時先改下啲on9中柱中楣

發覺電腦會係你入到第2球就會開始發癲

對家就任推唔嬲屈速
自己友就企定定做觀眾 撳咗壓迫都唔迫

今集改左 唔比即射

好on9 次次控完就俾人拍埋黎or block

對巴塞 入左球車身